警犬發表偉論

應該想上位，大家幫幫手

推到佢仆街

一向不齒同畜生爭論
我只會留句 祝佢死全家

有人死就冇問題,塊玻璃爛左就衝出黎扮正義

有冇專業既動物傳心師解釋下佢講乜？

全部句子都可以用黎問番隻毅進狗

又吾又甘

講還講 唔好貼圖
人醜心更醜

推

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

不如掉返轉講 你咁鐘意共產黨嘅統治 你死返上去大陸住啦 講咁多廢話 香港係香港人住架

應該只有啲毅進犬先溝通到

睇唔明
汪汪汪

講還講 唔好貼圖

貼圖仲想嘔

男人老狗生到成個TB咁

似係女人？

狗口長不出象牙

警犬又有偉論

證明警犬仍然處於很低層次的思考....
一場這麼大的反抗運動 只著眼被爆的玻璃

想出名

1977警廉衝突係咪可以改成警察暴動